究竟啲中醫丸係咪咁勁

同一隻藥丸
食滯左又係食佢
胃酸倒流又係食佢
屙毆肚痛又係食佢
頭暈身㷫又係食佢
搭車暈浪又係食佢
感冒傷風又係食佢
喉嚨多痰又係食佢
仲要治標治本
係咩成份可以一隻藥搞掂曬？

西藥都係一丸多藥效
只係其他唔明顯冇寫出黎

有粒唔知咩牛黃丸中風食半粒即刻冇野 賣幾舊水一粒係咪真係咁堅揪

安慰劑姐, 中醫點有可能係堅呀